有冇人講到今期刀劍有咩不足

人設 熱血 感情 畫質 咩都齊曬
打鬥更是完美 好過咩鬼滅消防隊
真係諗極都諗唔到套野有咩做得唔好👌😓🤔

冇仆野=辣殺

今期唔夠桐人 昏後到完場打大佬先醒

s1睇到十幾集頂唔順
畫面崩既崩, 劇情垃垃圾圾, 篇幅長到唔撚好去睇輕小說?
洗撚睇你係到鳩UP
刀劍已死
還是第一套最好

其實坦白講
刀劍真係唔好講到神作甘
我真係會忍唔住笑
呢套甘既後宮番都可以比人推到神作
我真係唔知講咩好
如果真係想睇神作，我介紹2套你睇下啦
Dr.Stone 鬼滅之刃

命運石之門笑而不語

今期差係因為無左ugo

刀劍套作品不得不承認算係依家最Hit嗰幾套
但係我想講嘅係套嘢一撚定唔係神作
先唔講作者啲惡趣味，我屌佢老味
啲文筆水平到咗劇場版都冇改善過
最離奇嘅係 佢寫加速同刀劍嗰陣基本上係精神分裂咁
都唔知佢寫刀劍嗰時做乜撚嘢寫咁差
Ps:真心非加速打手 我只係講個事實

刀劍神域只看好underworld篇、而且係小說/Web版。其餘都是垃圾、尤其係頭8卷（頭兩季動畫）。

如果唔係肥仔既話、我相信會更好

我反而覺得underworld篇係咁多篇之中最好（小說篇章比較）、動畫全部不予置評

我覺得係動畫化救咗套嘢，你睇返原文再睇返動畫
就會發現佢寫啲設定實在太過抽象，好難去想像成個UW

你話鬼滅之刃ok
Dr stone不如收收皮

🤣🤣

次次D奸角都係想強姦D女, 桐人再出黎救場

叫雞啦好嗎?

最大問題係劇情 不了
剩係講最新果集都
送死2人組死得好on9
純粹為咗襯托個變態實力

我同你既睇法調轉、明明睇小說係好美好。一動畫化由頭崩到落尾。搞到熱情大減

到而家都好記得嗰幕 笑撚到仆乘

作畫崩壞＋劇情cut完又cut ，唔崩至奇

A-1最鐘意幫人崩動畫、屌。

見到A-1 走啦

如果好似加速咁係日昇整咪好